如果你有2000萬 妳會做啲咩？

如果消費要在香港境內，不能移民，2000萬你會用黎做咩

死狗公用妳

買樓自住

買樓 放租

買幾個單位
其中一個自住
其他放租

幾個？

2-3個啦

All in 比利時上盤

係香港除咗買樓諗唔到其他嘢

你有二千萬 你點知妳會做咩啊啊啊啊啊啊屌！！！

All in 0005

買車位鋪位收租